\begin{frame}{Технічний аналіз}
  \textbf{Технічний аналіз} — прогнозування зміни ціни в майбутньому на основі аналізу зміни ціни у минулому. У його основі лежить аналіз часових рядів ціни - «чартів». Окрім цінових рядів, в технічному аналізі використовується інформація про об'єми торгів та інші статистичні дані.
\end{frame}

\begin{frame}{Фундаментальний аналіз}
  \textbf{Фундаментальний аналіз} — підхід до аналізу фінансових ринків на основі вивчення фінансово-економічної інформації, яка, імовірно, робить вплив на динаміку активу або фінансового інструменту.
\end{frame}

\begin{frame}{Джерела інформації}
  \begin{tikzpicture}[
    scale=0.55, 
    transform shape, 
    mindmap,
    tech/.style={concept color=blue!20}, 
    fund/.style={concept color=green!20},
    level 1 concept/.append style={sibling angle=45}
  ]

    \node [concept, tech]  (technode) {Технічний аналіз}
        [clockwise from=45, tech]
        child { node[concept, tech] (t1) {Об`єм торгів} }
        child { node[concept, tech] (t2) {Вартість} }
        child { node[concept, tech] (t3) {Попит та пропозиція} }
      ;

    \node[concept, fund, right=12 cm of technode] (fundnode) {Фундаментальний аналіз}
        [clockwise from=225, fund]
        child {  node[concept, fund] (f1)  {Інсайдерська інформація} }
        child {  node[concept, fund] (f2)  {Аналіз новин} }
        child {  node[concept, fund] (f3)  {Аналіз ринку} }
      ;

  \end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Джерела інформації}
  \centering
  \begin{tikzpicture}[
    scale=0.55, 
    transform shape, 
    mindmap,
    tech/.style={concept color=blue!20}, 
    fund/.style={concept color=green!20},
    level 1 concept/.append style={sibling angle=60}
  ]

    \node [concept, tech]  (technode) {Технічний аналіз}
        [clockwise from=60, tech]
        child { node[concept, tech] (t1) {Об`єм торгів} }
        child { node[concept, tech] (t2) {Вартість} }
        child { node[concept, tech] (t3) {Попит та пропозиція} }
        child {  node[concept, fund] (f1)  {Інсайдерська інформація} }
        child {  node[concept, fund] (f2)  {Аналіз новин} }
        child {  node[concept, fund] (f3)  {Аналіз ринку} }
      ;

  \end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Поєднання підходів}

  \begin{block}{Основна ідея}
    До списку параметрів, за допомогою який виконується технічний аналіз, додати параметри, які будуть формалізувати частини фундаментального аналізу.

    У цій роботи ми додамо такий параметр, який будемо вираховувати з аналізу новин. Назвемо його \textbf{соціальна оцінка}.
  \end{block}
\end{frame}
